Märt Lind lop. maksis Ann Warsu hääks 2 rubla mis kirjutaja kätte wälja andmiseks jäi. Pääkohtunik Andres Ekbaum [allkiri] Kohtunik Hans Glükk [allkiri] Kohtunik Peet Rosenberg [allkiri] Kirj. [allkiri]
